一人一個中出嘅好處

幫佢個閪補充膠原蛋白

滿足感

等你有多個細佬或者妹

慳返condom錢
但遲啲奶粉錢 計埋

環保撚：減少使用膠袋

用少d紙巾

爽

減輕社會人口老化問題